今晚八點打後，老衲將會紀錄低邊個連登仔上連登

再出一張list，然後逐一恥笑

有咁多時間紀錄姐係冇女啦

記錄高登啦
都冇人上